有冇人可以解釋下 點解咁多人叫胡力威

求解答

因為健心健身

姐係咩 唔係好明

加入我地

去到邊都見到你地個名

傻仔人玩佢又玩

全部分身 ban得

我都係岩岩見到有位巴打開post 先留意到有咁多

係咪認錯人 我係女仔黎

on9當有趣

把口咁臭 係唔係未健心

一開已經有幾個出現左

我都唔明點解

因為你未健心

你個名